# CRM trên nền tảng điện toán đám mây

Phần mềm CRM trên nền tảng điện toán đám mây (Cloud-based CRM) sẽ được cung cấp dưới dạng dịch vụ (SaaS) và lưu trữ dữ liệu trên máy chủ của nhà cung cấp. 
#bizflycrm   #crm